\begin{center}
    {\LARGE Problem B}\\
    {\Large L\'{a}szl\'{o} Babai}\\
    {Time limit: 1 second}\\
    {Memory limit: 256 megabytes}
\end{center}

\textbf{\large Problem Description}

\begin{displayquote}
L\'{a}szl\'{o} Babai是位匈牙利計算機科學家以及數學家。他曾獲得
哥德爾獎(G\"{o}del prize)，在計算理論、演算法、組合數學與群論等領域，
他都有傑出的研究成果。去年，他提出了一個能在次指數時間內解決圖形同構
問題的演算法。在那之前，最佳的結果是一個$\exp(O(\sqrt{n\log n}))$時間的演算法，
而 Babai 的新結果推進到了$\exp((\log n)^{O(1)})$。
\end{displayquote}

圖形同構(Graph Isomorphism)是計算機科學領域中的一個著名$NP$問題。
或許你不知道那是什麼，讓我簡單解釋給你聽。給定兩個圖形 $A=(V_A,E_A)$ 、 
$B=(V_B,E_B)$，其中$A$的點集合 $V_A=\{a_1, a_2, a_3, \dots, a_{n_A}\}$
且$B$的點集合$V_B=\{b_1, b_2, b_3, \dots, b_{n_B}\}$。$A$和$B$「同構」
等價於下列兩個條件同時成立：
\begin{enumerate}
\item $A$ 和 $B$ 有相同數量的點與邊。
\item 存在一個對射(一對一且映成)函數$f:V_A\rightarrow V_B$使得
$\{u,v\}\in E_A$ 若且唯若 $\{f(u),f(v)\}\in E_B$.
\end{enumerate}
換句話說，我們能夠將$A$的點集重新編號，便可做出$B$來。

% Should prepare two figures for isomorphic and non-isomorphic

圖形同構問題仍然還不知道是否為 $NP$-complete 。作為下一代的電腦科學家，
我們必須胸有大志，永遠不怕發大夢！就讓我們挑戰一下，判斷兩個僅有三點的
無向簡單圖形，是否同構吧！告訴這個世界，我們也能有所成就！

\textbf{\large Input Format}

測試資料的第一行有一個整數 $T$ ($T\le 100$) 代表有 $T$ 筆測試資料。

每一筆測試資料會以一個整數 $m$ ($0\le m\le 3$)開始，代表圖形 $A$ 有 $m$ 條邊。
接下來 $m$ 行，每一行都有兩個相異整數 $u,v$ ($u\neq v$, $u,v\in\{1,2,3\}$)
來描述有一條邊連接 $u,v$ 兩個點。你可以假定任兩點間最多只有一條邊。測試資料中，
剩餘的部份用相同的格式描述圖形 $B$。

\textbf{\large Output Format}

對每一筆測試資料，如果兩圖形同構，則輸出 \verb+yes+ ，否則輸出 \verb+no+ 。

\newpage

\textbf{\large Sample Input}
\begin{verbatim}
3
3
1 2
2 3
3 1
3
1 3
2 1
3 2
2
1 2
1 3
0
1
2 3
1
1 2
\end{verbatim}

\textbf{\large Sample Output}
\begin{verbatim}
yes
no
yes
\end{verbatim}
